## Фрагмент python ##

Здесь представлен фрагмент расширяемого базового программного обеспечения для организации создания и исполнения процессов интеграционного взаимодействия. В данном коде реализуется сервис аутентификации.
